空氣差到好似去左仙境

香港空氣咁正 一定唔會移民

小西

仙境空氣好差架?

霧同污染都唔識分

你dl個空氣質素app睇下 今日空氣都好污染

pm 2.5

sor無check 到
唔怪得今日有d氣促